====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une constante dans les tracés , dans le choix des végétaux , comme dans le recours à la présence de la couche de sable pour infiltrer les eaux pluviales et ainsi minimiser la part des réseaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

